分手處理方式

巴絲們

如果你地好嬲好憎一個人 要分手個一刻
對方又唔肯執野走 又唔離開

你地會唔會 將佢既野掉出屋企門口

都無拍過拖 點知喎

間屋邊個嘅？

就快有得試

會 試過

要求分手個知

呢世都無得試

你好憎佢？

唔好試啦 好傷

問題係無拖拍

有男朋友啦人地

識過第2個啦

等下先啦 我圈子好窄

再等 被憐憫

分屍

唔記要啦 我好鍾意佢 我還年輕有時間等

寄卑佢
擺屋企門口會卑隔離屋話你阻塞通道

等下啦巴打

唔明你講咩

等呀 等多4 5年 當係為咗佢用黎增值自己

有必要咩巴打？

將啲嘢擺埋一邊到佢諗通咗嘅時候佢自然會返嚟問你拎

無啊 有時唔到自己控制
可能有日無啦啦厭咗 會自動放棄啦